大雞樂今日去塔門屌牛冇人講？

幾撚bulk

似占士。。

牛牛有靈性。

樂哥不嬲對動物勁有愛心
唔講都知啦 你假熱粉？

唔講佢點有更多fans??點樣叫啲人貨金俾我哋熱時?

我地熱民一向bulk底

虫泰唔係

勁似中國農民工

吓？原來係奶芒健？

其實幾型 你兩介冇咩潮流觸角

係 班能樣唔識野我唔怪佢地

你勁冇sentence

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣